教育署長大人，可唔可以入嚟傾兩句？

一個老師同一時間教200人其實係唔係犯法？
元朗上 live 兩層樓幾間房坐200人每間班房有一個傀儡唔係教書嘅老師，而真正教書嘅應該只有一個老師，咁樣走法律罅嘅話一個人同時教200人我記得好似係犯法，我諗住去申訴專員公署問吓教育署有冇造漏野

圖片來自 billy ng Instagram

無教育署n年

要有助教

教育司署

你哋中學去補習冇見過走鬼咩？
教處一嚟到玻璃房即刻落閘
跟住助教派野比學生做
即使比例細過 1:45
個補習天王即刻唔夠膽教書
如果冇犯法點解要走鬼？
開頭我都唔明白
我有哥哥嘅朋友做訓導主任同我講
一個老師教多過45人就一定係犯法
校處一嚟到就即刻要走鬼